一人一句動漫角色既對白

咩嚕咩嚕 咩~

Kero kero

蝦咩蝦咩蝦

相信你自己…不是相信『相信着我』的你，也不是相信『相信着你』的我，相信自己…相信『相信自己』的自已吧！

我要成為海賊王的男人

EL

蛋殼若不啄破的話，雛鳥將無法誕生而死，吾等是雛鳥，蛋就是世界，把世界之殼破壞吧，**為了讓世界革命**

一切都係命運石之門既選擇

要上了！

為什麼你會這麼熟練呀

嘟嘟嚕，mayushii desu ~

人嘅夢想 係唔會結束嫁！

Yeeeeeart

無錯，要好似鋼一樣嘅心

講完又好想再睇，唔知有冇巴絲知我講緊邊套

どうしてこうなるんだろう

真係好麻煩

人被殺,就會死
people die,if they're killed

我識揸高達唔駛搵你啦

屌講咁耐都冇加旋fd

你竟然夠膽打我兩次,連我爸爸都未打過我呀!

殺基路加

比利卡比利娜娜泡泡利娜比比路多

我變弱了不代表你變強了吧？

戰魂裝甲，武裝進化！

ihbf殺wp

諸君，我喜歡戰爭

我生得聰明得罪你咩？

笨蛋嗎你？

我都一直深愛著你

世界上是沒有奇蹟，只有偶然同必然，以及人既所作所為

時よ止まれ 君は美しい

這不是阿姆斯特朗迴旋加速噴氣式阿姆斯特朗砲嗎？還原度還真高啊！

命運石有鬼人識

頭腦要冷靜，但係心要熱

你放心吧，艾麗
只要有我在，誰都不能傷害你！

哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦

不愉快です

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。

卍解！

鋼鍊？

呢句係邊套，想問下

計画通り

白金之星

我們是朋友

你個腦裝屎架

布加拉提你唔係應該ali ali咁叫架咩

作出一個令自己不後悔的選擇

gay?

一成兵力

點會冇人識el psy congroo

「三禁」...之外還有...小心...自來也老師...

點解雪係白色 因為佢唔記得左自己的顏色

mother mother da 呢

我不否定你這兩年來的努力
五十年！我對這個世界已經付出了五十年了！

唔住新世界咪住麗晶囉

very melon

何を頓珍漢なこと言ってるのだ
だって 私たちはもう友達だろう？

我喜歡別人知道我的下一步

Code geass C.C.

已經沒什麼好怕了

多啦a夢……嗚嗚

人被殺就會死

やっとふたりきりですね、誠くん

錯的不是我 錯的是世界

我要成為世界第一的大劍客

金木

Catch! My ! Heart!

大家，興奮嗎

活下去！
睇下有無巴打記得
利申極中意呢套作品

大哥

你由什麼時候開始 產生了我沒有使用鏡花水月的錯覺？

點解會有bgm既

ef?

「人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。呢一點就是鍊金術的基本原則，等價交換。當時我們，堅信這就是這個世界的真理」

摘自 - 牛頓

能贏我的袛有我自己

唔知點解忽然諗起呢堆

係呀
幾鐘意宜句

所謂人生，就是為了變得溫柔而存在的

竟然無人記得

跟我結下契約 成為魔法少女

比個貼士大家 係命令黎

魯魯修

哈囉！Trans-am仲有幾多秒？

白金之星多人識嘛
鋼鍊手指呢啲角色應該冇乜人留意

第一句即刻諗起
陷陣之志 永不言退

真係好深刻

整番句正野

我毀滅了世界，又創造了世界。

或許前路永夜，即便如此我也要前進，因為星光即使微弱也會為我照亮前路

滑奸奶！滑奸奶！滑奸奶！

Hey, mister. I am mad scientist. It so cool! Sonuvabitch.

Jojo，我唔做人了

赤壁大戰，終於勝利了！ 大家，興奮嗎?

Wryyyyyyyyyyyy

只有有被開槍既覺悟既人先有資格對人開槍

最多畀300日元你

如果只是伸張人道主義的話 恐怕每個人都是名醫了

咩嚕咩嚕 咩 第一個就係

鳩子

gay

父親

You

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した
失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

我們來這裡不是打倒敵人
而是....殺了他們！ ！ ！ Yaha

要壞掉了

巴奥 薩基路加！

explo~sion!

我就係高達！

生存既意義 應該由你自己去尋找 企起身 你唔係仲有一對健全既腳咩？

one 達次

現在放棄的話，比賽就結束了。
我只有現在啊！

監視器香左

衝鋒21

Btw
「因為你擺出一副求救嘅面孔呀 」

「Full counter!!」

藝術，就是爆炸

我被命令不可以死

嘟嘟嚕

紅蓮之煉金術師?

我係呢度啊

綠谷

錯啦

好撚型

背脊嘅傷係劍士嘅恥辱

仲有角球啊

小姐 可以讓我看一下你的內褲嗎

你仲未夠水準！

比賽重未完架！！

吱 吱 吱吱 禾拍 波lin波lin

呀！弊喇！監視器香左！

我唔係比達 我係超級比達

Fate Zero?

好強既氣

無限畀菲利爆炸死左
日文版悟空：呀..呀...呀....

All Hail Lelouch

1. again
2. 不是紅蓮團 是大紅蓮團

謝謝你，殺老師

我們是妖精的尾巴

恭介，過佢！

灰色果實？

媽打媽打但呢

第四種回擊球

你個名
Btw
無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱

卐解！

Catch my heart
Very melon

別沉醉於本大爺的美技之下

巴路殺基路加fatc
巴路殺基路加fatc
巴路殺基路加fatc

真相永遠只有一個

插入 洛克人exe 資料傳輸

歡迎光臨

松田,你知唔知你射邊個啊

這世界上有一個東西，任誰也沒見過──
它很溫柔、很甜。
如果看得到，應該每個人都會想要吧！
正因為如此，所以誰也沒有看過。
這個世界把它隱藏的好好的，讓人無法輕易得手。
但總有一天，它會被某個人發現──
唯有能夠得到它的人，才可以看見它。
就是這樣

如果有地獄的話，讓我們在那裡再見吧。

等價交換

Nyu!

友情是...
加旋。準備
殺基路

第一個已經係啦

好似衝鋒21 出過呢句

Wryyyyyyyyyyyyyyyyyy

噢啦 噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦！

不必驚訝。這些都是贗品。
如你所說，只不過是沒有價值的存在。
但是，沒道理說贗品一定會輸給真品。
既然你說你所有的是真品，那就來將我全面凌駕、將這些盡數擊落吧。
要上了，英雄王———武器的存量足夠嗎？

toradora

竟然冇

狄達拉

你駐足於春色之中 於那獨一無二的春色之中

神作 魯魯修

魯魯修黎

你已經死了

頂住呀加賀美！

係咪漫畫最後比人搶左魔杖個到

無駁無駁無駁無駁無駁無駁無駁無駁無駁無駁無駁

太多的羈絆只會讓自我迷茫,
願望越是強烈,就越是會沖淡那份珍視的感情.

這世界沒有遇然，有的只是必然

大家都是中國人

不要哀求，學會爭取，若是如此，終有所獲

有冇人識

這世界沒有遇然，有的只是必然
Nu gundam WA da te ja nai
我將我嘅身體借畀大家！
Gemu Giru Gan Go Kufor VITA!!!!!

侑子 寶少 奶油 獅子王凱

能哭的地方，只有厠所，和爸爸的懷裏

清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除清除

侑子

獵人會長

網球王子

你話你叫馬岡？
我當然知你叫馬岡

我想成為正義的夥伴。。

吱吱渣，boomboom渣

友は人生の財産とも言うからね。大事にするんだぞ

有無巴絲打識呢個

頭先果兩個人...
真係搞到我依家...
好high呀

基拉

我的side effect 是這樣告訴我

安西教練 我想打籃球

驚爆危機??

劍是凶器，
劍術是殺人手法，
不論將這事說得多厲害這亦是事實

竜が我が敵を喰らう!

你從甚麼時候開始產生了我沒有使用鏡花水月的錯覺？

狙擊王 把那面旗打穿

我並不是正義的人 只是我討厭的人都是惡人罷了

忠義，是一種手段。是文人送傻瓜去死的讒言。

新一 我感覺你變了第二個人

この世界に，神はいない

死亡筆記 魅上照?

I am the bone of my sword

fumo~fumo~fumofumo~

我嘅心靈 unlock

高達艾斯亞，驅逐目標。

媽打媽打打呢

two becomes one and it through all eternity

仲未有
墮囉

保護我的自由就會擾亂和平，堅持你的正義便會侵犯我的自由 ，根本就冇正確答案

不幸呀

這就是螺旋的力量嗎？真是不得了的東西阿……啍哈哈！！！

錯的不是我 錯的是這個世界